
                      pensé que estos directores ya habían tocado fondo con date movie y épic  movie  pero con está peli  han llegado al infierno .ridícula.asquerosa .mierda .Lo peor de Lo peor .Lo mismo de siempre gente dándose golpes  y tíos disfrazados de tías  .jajajaja que gracia
        
            